{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja armastan ehitada k√§rgi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kogun nektarit lilledest."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Teen midagi magusat ja kollast."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja siristan valjult, eriti suvel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu heli on kuuma ilma ajal v√§ga oman√§oline."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad soojad, p√§ikselised kohad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata ning mind peetakse heaks √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimel on pealkiri ja selles v√§ike inimene."},{"text":"Olen mustade t√§ppidega tihti punane."},{"text":"‚ñ´ Inimestele meeldib mind n√§hes soovi avaldada."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu v√µib olla kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Peidan end tihti p√§evasel ajal ja tulen √∂√∂sel v√§lja."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Marsin ridadena ja kannan puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elame kolooniates."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike, aga suudan t√µsta asju endast palju raskemalt."},{"text":"Eriti meeldivad mulle maiustused, mis kukuvad maha."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Klapin oma v√§rvilisi tiibu ja joon nektarit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Olen ilus ja lendan √ºmber lillede."},{"text":"Esimesena s√∂√∂n palju lehti."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Minu valgus on bioluminestsents."},{"text":"Ma ei ole tuli ega k√§rbes."},{"text":"Sa n√§ed mind k√µige paremini, kui on pime."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"S√∂√∂n puitu ja ehitan maa alla tunneleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tihti leitakse mind s√∂√∂mas hoonete tugistruktuuri."},{"text":"Olen paljude majade bane."},{"text":"Olen nagu sipelgas, aga s√∂√∂n puitu."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Puitlakk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin oma pikkade jalgadega vee peal k√µndida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liuglen √ºle tiikide ja j√§rvede pinna."},{"text":"Ô∏è Olen kerge ja jaotan oma kaalu √ºhtlaselt."},{"text":"Minu jalad on h√ºdrofoobsed"}],"options":[{"label":"Vees√µitja","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen sumisevat h√§√§lt ja joon verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suvel v√µin v√§ga t√º√ºtu olla."},{"text":"Tihti hammustan √∂√∂sel."},{"text":"Ainult minu liigi emasloomad vajavad verd."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Gnat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim ja s√§ravaim t√§ht. Annan valgust ja soojust Maale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun iga p√§ev, valgustades meie p√§evi"},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Maa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6B8AF","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen Maa looduslik satelliit. Ma s√§ran √∂√∂sel p√§ikesevalgust peegeldades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on faasid, vahel t√§is, vahel poolkuu."},{"text":"Astronaudid on minu peal k√µndinud."},{"text":"Ma tiirlen √ºmber Maa."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0D9B1","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen suur gaasipall, mis teeb oma valguse. Ma olen v√§ga kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen √∂√∂taevas."},{"text":"P√§ike on n√§ide minust."},{"text":"N√§eme mind teleskoopidega."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCDB4DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mina olen see planeet, millel me elame. Olen kaetud maa ja veega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on elusolendid peal."},{"text":"Olen enamasti vesi."},{"text":"Taimed ja loomad elavad minu peal"}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE5989B","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen tuntud kui \"Punane planeet\". Olen v√§iksem kui Maa ja mul on kivine pind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Rovers on uurinud mu pinda."},{"text":"Ma n√§en taevas punakas v√§lja."},{"text":"Inimesed tahavad minu peal elu leida."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA7D1AB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet. Mul on hiiglaslik punane laik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Ô∏è Minu punane laik on tohutu torm."},{"text":"Mul on palju kuusid."}],"options":[{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF2D7EE","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen oma ilusate s√µrmuste poolest tuntud planeet. R√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Minu r√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen v√§ga kerge ja v√§hem tihe kui vesi (kui suutsin vette √§ra mahtuda)"}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB5838D","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis moodustab taevas mustri. Inimesed kasutavad mind navigeerimiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ursa olen t√§htede grupp"},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid mind √∂√∂taevast leida."},{"text":"Purjetajad kasutasid mind oma tee leidmiseks."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6D6875","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen miljardite t√§htede, gaasi ja tolmu kogum, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan palju t√§hti, sealhulgas meie P√§ikest"},{"text":"Ma v√µin olla spiraalse kujuga."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Nebula","isCorrect":false},{"label":"Must auk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF94B49F","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Ma olen t√§he hiiglaslik plahvatus. Olen √ºks v√µimsamaid s√ºndmusi universumis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loon palju valgust ja energiat."},{"text":"‚≠ê Olen m√µne t√§he elu l√µpp."},{"text":"Saan luua rauast raskemaid elemente."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Supernoova","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF988D77","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}]}